見到個ig仲嘔心過大大小妹

唔想幫佢出名
Id已cut走

條女殘疾?

一睇以為小兒麻痹

搞到我想開ig 畫點屌女朋友

佢善用自己個西姐

開喇
一睇張圖我以為佢地搭電梯玩掛鼓

屌依個真係不撚知所謂 啲畫世界級柒 條女個樣成個屎忽咁

點解係都要畫到自己弱撚智

依家啲港女分唔到弱智同可愛

終於明樓上巴打話個樣似猩猩
已經唔係猩猩咁簡單
我以為佢lin頭生上塊面

個波生係塊面到？

公佢老母車

究竟係男定女畫
好撚恐怖呀
畫到戀童咁樣

diu咩料啊

啲畫功
男同女都好柒

求你地唔好post出黎啦...
唔想睇呀

佢塊面咁樣係咩嚟?

揸住嗰舊係屎忽？

個腦生係屎忽到原來係真架

Ass face

夠了，樓豬唔好再post了

有無人pm問下佢點解條女個屎忽要生上面？

有7k followers
啲人係咪盲撚咗

仆街 睇唔透條女塊面生野定點

睇到不安

屌佢老母 好柒啊

如果擘開條女果塊面係咪會有個屎眼走左出黎

你都知嘔心就唔好拎出黎講啦

柒撚到呢

屌我都有見過依個ig
好不安
話佢似屎忽其實佢真係畫緊屎忽

真係好多畫到成pat屎咁ig都有幾k followers
通常都係啲情侶日常
引埋晒啲戇鳩港女去follow

點解會有兩個口既

點睇都似係老豆湊女

洗唔洗呀

袁生啲畫功仲好過佢

成碌撚咁 正撚樣

好似係叫咩肛門女友
所以搵到咁？

咩叫肛門女友，新term黎？

做乜依加個撚個都畫依啲畫

個屎忽生上頭係咩事

似春袋
有無巴打拉返長條女個頭

做乜鳩

好似係個台仔畫

啲畫咁柒都咁多人follow

忽忽面

Diu, 如果真人塊面豬生到咁……

好多女人其實都想咁 好撚on9
想將自己係男友/老公前面變成個無憂無慮既女人
簡單d黎講就係想比人包養自己乜都唔洗做
但正常男人係想同另一半互補不足、一同進步
屌你老味 否則佢除左塊西之外仲有咩用？唔好去叫雞？痴撚線

香港架？
公車
用男朋友隻腳嚟摔碟

0正評

癡撚鳩柒線

條女塊面係屎忽
咁佢幫條仔含撚係咪等於佢條仔屌屎忽

塊面成粒lin咁
Bam

真係好醜 最慘佢以為自己咁畫塊面好有特色

開名啦我等我dm佢

屎忽生上面

佢係咪畫得有D似我的低能之道個作者
再望真D又好似抄小妹
抄上抄

我中同好似係個操筆者

diu ah 真係我中同
佢講明係肛門女友
塊面梗係肛門啦

個男有啲似馬仔老公
個女個屎忽臉真係唔識欣賞

屌 咁既畫功

原來係香港嘅 畫得又樣衰內容又抄

佢塊面嗰兩舊野係咩黎

之前有幅漫畫佢仲鼓吹放天燈 又一個無常識港女

同新假期一鳩樣

咁快俾你起到

好撚核突

你地咁樣咪姐係捧紅佢

啲書功

我的肛門女友笑撚死

乜撚嘢我的肛門女友

有d畫功平平 但成日講好恨出書 r sponsor 好撚煩

屌叫自己做屎眼呀笨

「嘟」

幾年前書展話比我 識影靚模=攝影師
上年書展李私煙話比我知 識字=作者
今日樓主話比我知 識用小畫家已經可以做畫家

笑死我

屌你對波生係塊面到 仲要pink lin大餅

如果自己條女畫埋d咁既垃圾，我監生打撚中

好撚煩呢啲

港女真係好on9

乜撚野叫肛門女友
屎眼生係塊面度？好撚on9

台灣?

咩事呀 塊面屎忽黎架？

好憎呢d戇鳩page
成班港女以為自己公主
有時見到自己d朋友like真係會對佢哋失望

條女塊面係個屎猁？

睇左成5分鐘都睇唔明個五官點畫出黎

真．屎忽鬼

個男既唔係台灣人咩

嘩呢個真係極品垃圾

無論係內容定畫功

春袋生上頭

無啦啦有兩個正評

到底佢塊面咩構造 點解會諗到將自己塊面畫成屎忽

好撚柒

內容老撚土
畫功又唔撚得
畫個屎眼係塊面度就叫有特色？

柒到

肛門女友呢個term真係好柒

好核突

呢個on9 搭電梯咁短時間可以坐得幾耐
公衆場合行爲不雅

自以為好撚好笑果下柒

乜撚嘢坐公車？支那人嚟？

同樣係情侶日常，
睇aida&綺綺正好多

呢個真係仲柒撚過小妹
又多個垃圾ig荼毒港女思想

aida綺綺呢d先談得上係情侶日常
其他都係宣揚公主病

點撚樣解係肛門女友
個咀係屎眼？定俾條仔日日屌完屎眼屌咀呀

係咪傻撚左？畫果個係咪當佢條仔係性奴？

佢個口會嘔屎？

係個男嘅操筆？

屎忽生上腦

似湊女多D

條女畫的
佢去左台灣讀大學

要幾撚弱智先會like呢d page

好核突咁嘅料都想出書

你塊面做乜撚野呀？
你個腦裝屎架？畫啲咁既野
屌你老母死弱智港女

三個正皮做乜鳩

你仲有無野爆

佢地好撚正 綺綺成日串鳩Aida嫌命長
故事貼地

Agger，賴賴織織都幾日常

竟然有人睇賴賴織織
我睇左佢地好多年啦，不過而家畫少左好多
兩個都靚仔靚女

畫得咁撚柒樣衰都夠膽post 重要有班死盲撚follow
智障就唔好學人畫畫玩ig啦

改自己個名做肛門女友係咩心態

好似好衰咁
佢真人同個公仔好大差別

好柒 點follow得落手

靚女呀？

屌 仲要好撚多frd follow 呢啲濕鳩ig

山寨版大大小妹

粉紅色個度係乳頭?

至少畫功好過大大小妹啦

其實呢啲情侶日常有咩好睇？
乜撚都分享，不如分享埋做愛用咩post啦
睇嗰個都戇撚鳩

仲要d post高質

一舊屎同兩舊屎既分別

由中四睇到而家出嚟做嘢幾年 佢地幾時結婚
呢啲出精品都唔會屌，因為啲公仔真係得意

好明顯條女好大需求啦
都畫埋個樣出黎啦

仲衰過個肛門

老老實實 真係好撚核突
又唔好笑